be water my friend 求求各位手足

各位發緊夢的手足唔好比憤怒沖昏頭腦，求求大家火好危險。燒起上嚟一發不可收拾，燒到民居就好危險。唔覺意燒到無辜嘅市民，文宣點樣都救唔番。

be Water，天氣熱大家有冇諗住喺夢中暢泳?

岩 有人叫住 又冇意義 仲係咁掉